咪撚膠化畀人帶風向啦

睇完老波，睇完裸跑

就繼續文宣，爲下次行動準備啦！

d老雞post，投票post，找數post由九佢沉
唔好畀人帶風向

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

借位
死線投票